同皇者獌踢場波真係搵命博

唔爛面斷腳都算好彩

曼狗偷偷留下負皮

又踢啦屌你老母

殺人足球

換走世3啦, 唔想佢比人踢死..

功夫隊曼狗

嘩屌 世三對腳不鏽鋼？？？ 次次對獌都可以90分鐘

茅到。。

有練開神打 都敵唔過皇者獌啦

唔明靴狗點解仲可以係場上面

摩佬教車果陣知道世3對腳鐵造
班獌唔信咪每人踢兩野試下

啱啦，換韋禮安條仆街出嚟受下功夫足球啦

球證

終於有得抖

盧卡吉

49000 屌你老母呀

屌埋球證啦 唔撚洗紅牌既

莫拉達先係咁foul

又嚟啦 屌你老母

你盲就咪撚睇波啦

莫拉達

佢同baka 都

真

Baka係射個腳柒，唔計其他方面

今季是曼市球證大戰倫敦衛生幫

仲有皇者獌軍事行動預演

屌你老母死靴狗

唔洗紅真係痴撚線

靴狗同鐘斯都冇性
成隻狗咁

有撚病靴狗 踩撚完人仲扮撚哂冇事咁 又扮撚哂可憐咁

Nowtv旁述仲話係冇心
弱智仔既世界真和平！

魔性足球

好彩普巴唔係度
唔係既話可能死左兩個

頭先嗰場都唔撚係足球啦 泰拳嚟

Mma

加埋爆炸頭 靴乜乜 曹君如都要行開

屌你老母死HE狗

12隻獌狗偷偷負皮，輸波又冇聲出
獌真係淨係識陰陰濕濕，留個負皮走人、傳下紙仔咁就算

死曼狗 抱住媽媽喊緊唔得閒上連登呀

呢返入伯友個巢皮閪到

曼狗聽朝又死老豆咁既樣返工
諗起都好笑

利榮基要改名叫獌榮基
依條仆街偏坦到

原諒弱智仔